[正呀喂] 工聯會設緊急失業慰問金每人3千料五千人受惠

工聯會設緊急失業慰問金每人3千 料五千人受惠繼民建聯在本周宣布捐出300萬元作為種子基金支援失業家庭後，工聯會今日（5日）亦成立緊急失業慰問金，本月16日開始接受申請，每人可獲3000元，料惠及5000人，料最快4月可以開始發放。

被問到有關措施在選舉年提出，會否惹來賄選之嫌？ 工聯會立法會議員麥美娟表示，任何人把對疫情支援的措施扯上選舉政治，都是「以小人之心度君子之腹」，置市民大眾的利益於不顧。

慰問金申請條件為半年內曾受僱、失業1個月以上並經濟出現困難的香港居民。申請者須親身到工聯會辦事處交表，並提供身分證副本及失業證明。部分工種（例如導遊）難以提交失業證明，可簽署聲明申報其失業情況。

食窮工聯會佢地唔會年齡歧視呱

我上一份工9月30離職 係唔係都可以申請

有少少危到底點做先可以控制到立會選舉就係鬥多政黨資源（建制狗就係由支那+港共全力課金），例子有古羅馬嘅凱撒。垃圾賤種派小恩小惠俾民眾，D人民就好似咩都唔記得。民眾睇野嘅視野太狹窄啦。你睇下淺藍中立甚至部分淺黃會唔會有機會轉駄

搶晒啲資源,藍屍無份分就會發癲

5000 人咁少

失業證明， 點證明？

x2

部分工種（例如導遊）難以提交失業證明，可簽署聲明申報其失業情況。

都係講個信字姐

地盤炒散收現金點計

要交身份證副本

ICAC呢？